純研究，點解冇乜人會行樓梯時失重心向後跌？

見啲學生揹住個好重嘅書包都冇出事

乜上樓梯唔係應該倒後行咩

地球有磁通量，所以書包d拉鏈扣用金屬做

因為樓主冇研究過

貓多士都唔會跌落地下

因為仆向前會跌得甘啲，仆向後就冇咁甘，人咪會自然仆向後lor
咁都要問 樓主小幾畢業

睇怕好快有學童會受傷了

因為你.......向前行？

好似好耐之前有單新聞
細路孭住書包欄杆邊望街
書包重得滯 墜咗個人飛落街

收手啦樓主

好問題，自己做實驗啦

小學試過放學太興奮落樓梯結果仆街, 係向前仆, 大字型仆落地, 識用隻手護面不過書包太重向前飛扑落個頭度差d暈

好多人曲解咗個意思
I mean向下跌
↴
↴
↴
↴

不要研究了，又會有人死

留名睇又有人行樓梯意外跌死

夜神月

奇拿

樓主出咩post就有人同樣死法

樓主收手啦

不安

樓主咁黑心

收手啦

警察叔叔 就是這個人

樓主

死亡筆記

連環殺人事件

樓主又係你

又中

你係咪有死亡筆記 唔會害咁多人啦 收手啦

又嚟

lm

屌你係咪噴火女郎入面個邱淑貞

Kira

痴撚綠第二單

你仆街啦今次
害死呀婆

今日睇到兩個幼稚園生係到追逐…

連登預言家

又黎

留名